[忍笑] 有幾多人可以忍到 Level 6?

look FB見到條片 自己忍到level2 見到個黑鬼就忍唔到

比大家挑戰下

負皮係level 1就笑左 ？

on9

On9

幾撚多年前

成班人一齊彩就會笑 自己睇就唔會

幾撚耐呀

請問有乜好笑

坐左幾耐

On9 page 呃view

認真，d內容明明唔好笑，但不停聽到笑聲，嘴角就想扯起

到底係咩原理 有無科學理論解釋

沈玉琳d笑話好笑過呢d n倍
呢d係on9鬼佬先會笑

你on9

最好笑咪係樓豬

狗屎垃圾都放上黎

level 3 都幾正, level6 差d

利申：冇乜感覺

個page自己開就當無意之間揾到？收皮啦

以為後面有幾好笑啦, 點知都係ON99, 浪費時間

我覺得好好笑
係咪我問題

乜內容都無點解要笑，睇着個四眼仔忍笑仲有趣過段片，但都係笑唔出

笑死

屌你

雖然已經好撚耐 但不得不題個黑人笑得最好笑
最好笑已經係個老野+黑人笑聲個度

請問有冇level7？

Level 2已經笑左

睇完冇感覺

黑人加阿伯頂唔緊啦

個4眼仔咩事
無人想見到佢

除左覺得個bb幾得意之外 其他都好戇尻

我記得以前心情好時睇到黑人就笑 心情唔好睇到尾都笑唔出

無笑過....

我只是呆了 一啲想笑既感覺都冇

曉曉曉，好好笑

班友比人屌緊屎忽

哂9 我時間去睇

政府忠告市民
垃圾請放在垃圾桶
切勿隨地亂拋垃圾

我唔信你班連登仔呢個都忍到

我反而除左lv2之外其他沒咩反應…

屌你我見到個標題就笑左

係心理學黎
之前聽電台節目捉心理有講過
唔記得叫咩理論

有冇人有
黑人拳手扮嬲之後笑個張

廉署起訴張家輝

依個post d文字已經令人好想笑

條笑片好多年架喎
垃圾page搵條柒頭黎玩下又當自己料

達哥病發仲好笑

睇完條片已經笑到標眼水 睇埋你咁問直頭笑到抽筋

Contagious laughter

Level 1 悶到訓著，Level 2-6訓到唔知做緊乜

抑鬱症既我 睇到喊左